垃圾MK埋土大學開元堂

尋晚佢哋成班人喺common room嗰度開校服party
唔知玩埋晒啲乜春麵粉之後搞到成地都係粉不特止，
仲要事後唔撚收拾好個地方，留返所有手尾比清潔姐姐做 其實只要唔影響到人嘅話佢哋係common嗰度點玩都冇問題 ，但係唔該保持返地方清潔同埋做好大學生應有嘅本分 ，執好你哋啲垃圾啊屌曬你地老母臭閪
今年啲傻閪hall撚真係特別低質

哇屌 仲話係大學生喎
真係好撚過分囉
呢啲已經唔係道唔道徳嘅問題
而係最基本嘅公民責任
呢啲基本野都做唔好
仲話學人上莊搞活動圍威喂
寡人真係笑撚咗

佢地得中五咋 小朋友黎

文字之間
睇得出樓主就係清潔姐姐

3男10女
正吖

貶番佢地去中六

好型

文字之間
睇得出你就係其中一個MK

我都想
但我係揸機個個毒撚

留名睇塵遁

塵爆就好笑

見到識嘅人

笑死

我係無pay做清潔，我平時有係common 煮開野，當然乾乾淨淨。
不過，每次用之前都一定要執返上一手手尾，煮個公仔麵都可以個爐成枱味精粉、辣油。

食得咁偏得最右叫正常
靚女啲，我都無咁操

揸機果個
中咗輻射咁
邊個話poly d女正就show呢張相俾佢

右下條女姓唐

邊間?
提哂佢地一個個屌

醜樣到

長方形既

塊面想點？
屋企冇錢買防曬？

Poly 舊Hall 開元
屌，班友仲撚污糟無手尾過新Hall啲人(大陸、印度、泡菜、其他exchange)

唔明粉有咩咁好玩

右二好撚大塊面嗰個=連登會然 今年4歲

啲女好撚樣衰

全部都好豬

粉底貴，用面粉頂住檔先

垃圾

唔玩埋火

攞個閪黎補償番

仲夠膽玩粉?

MK妹屌打呢班豬西

啲女嘅質素巳經反映咗成個問題

啲女中撚晒輻射咁撚樣

其實個個hall都有以前住成德都係咁

幾年前屌過話唔好玩麵粉今年又嚟

寡人

睇個樣都知藍屍啦屌

你係咪其中一個mk呀

na啲宿玩嗰玩麵粉

連登會然 今年四歲嚟

樓主 地下啲粉係事後你掃乾淨晒？

有冇得搞到佢哋俾人趕出hall？

果然相由心生
個個都外貌殘疾

藍大晒邊有得搞投訴番你影相仲得呀

屌你鄭子誠嚟既

點證明佢哋藍？

啲女全部都無個靚
又話埋大多mk靚女既？

Hall膠摶盡無悔

最撚憎啲冇公德心嘅垃圾

塊面咁大就咪揸機啦

10件豬扒

外星party黎？

點解D 人頭好似key 上去咁

玩唔玩

相由心生係真

開元狗也不識玩一定係join 我地CD family 🙈🙈🙈

樓豬原諒佢地喇
一個生成咁都算喇 十個都生成咁
同一個圈子唔是無原因

我自己冇玩過囉

住過物華~~

住過物華尾房

通常講呢句 大學生喎
都係讀唔到大學既廢柴

塵爆

點解冇爆炸

好多女

部iphone顯示唔晒佢塊面

無人點火
無爆炸

仲以為開元正常啲

收嗲啦 著名五毛係到扮曬野

新hall歡迎你

垃圾hall 不值一提

今次咪算玩得乾淨
成班垃圾黎

拎證據出來啦屈毛黨

係咪人地冇侵你玩唔開心
唔俾人地遲啲先清理

屈你老母臭閪咩睇番自己個底先啦

會唔會成個poly舊hall都冇人？
利申住過成德，佢地都有挽。然後比清潔姐姐屌到仆街

即係無證據岩晒做黑警
同d被捕人士講
屈你老母臭閪咩睇番自己個底先啦
百搭

其中一個MK出現了

前幾日先見成德班撚樣唔知玩咩色粉 個個五顏六色咁 同呢班垃圾一樣

Skr skr skr 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

全部都咁撚樣衰
果然相由心生

係咪都唔關事啦 班mk係有做錯咪得囉

真係丟清理大架幼稚到仲係中學生咁 屌

我都係不過係廊房尾房

遲撚到佢哋老豆老母出殯先清理？

埋土即係返度？

你都on9 係咪冇讀過u？毅進仔？
其實人地住hall玩完如果真係唔清佢地實俾人屌
人地仲驚過你

啱呀 我一早block9左佢

條條女都柒到咁 三個男既會係咩心情

撐你
我block得嘅唔係5毛就係on9

我係你就收聲啦柒頭皮 扮撚曬野 係咪要我搵埋其他?

中一就差唔多

lm

你係相入面其中一件?

有咩問題？你又講唔出有咩問題？
邊個標題係親共五毛你禁我個名咪睇到出過咩post
咁樣叫證據？黑警岩晒你
9唔搭8

有起底未

見到識嘅人少尷尬

塵爆師

住宿就係咁架啦
睇過有人煮麵，唔食成個麵倒入洗手盤到，隔離明明就係垃圾桶

個場係我地憑實力整污糟嘅，點解要執返？
屌你老母

小六

開元呢d毒柒hall好心搵番自己既定位啦
安安份份讀下書咪算
學咩人扮玩得

開元不嬲都玩埋d戇鳩野

下話
我就睇唔到佢地驚啦, 你咁清楚係咪驚緊

開元而家咁多女住

呢個呵仲要好撚多人考狗
不過poly hall不嬲都多狗

唔驚台灣粉塵爆炸重演

染晒髮著校服真係好大違和感

反手v好似有特別意思

舊hall邊個堂唔垃圾，但點垃圾都好每年都可以洗fm腦，係世界唔明白hall撚，係世界對hall撚有誤解，十足十保險傳銷狗，所以好多hall撚連讀N展都做保險

玩完清理返係好基本
叫返佢地搞掂佢啦

係咪間間u嘅hall都係咁mk
poly有冇d正常d嘅hall？

啲呀姐岩岩清梗，佢哋就應該訓梗，一個人都唔見有。
我roommate 話其實唔係第一次，佢哋俾人屌完唔會有反應。

明明聽講今年開元無乜人住都仲可以爆啲on9野出嚟
大學生啦可唔可以俾返少少責任感

好柒喎全部都

比著如果圖入面有靚女
晨早有人叫起底

而家班女係直頭不堪入目，無人有興趣起底

00後

咩意思？

冇一條得

支持樓主當面屌9班垃圾！

真喎

樓豬冇心就唔好開post 唔知以為你看圖作文

叫啲撚樣自己清返啦 辛苦晒啲姐姐 不過頭先上去八過好似無姐姐清緊喎

仆街 面粉都好玩

上莊就係學呢啲，唔好再問上莊對寫cv有無用

係英國=中指, 要追溯返英法戰爭個陣

係咪一村人嚟

點解可以柒得咁似

新hall? 咩都冇得玩

seriously?

推

唔係歧視，但真心覺得成幅相都冇幾個係正常樣，呢d真係相由身心

樓豬私怨？

似係白化症黎
我有個中學同學都係咁
會成個下巴白曬 太陽都唔曬得多
呢個女仔就放過佢啦

嘩屌你班女冇個正常

百貨應百客 青頭就覺得正

又粉塵

D女都好cam下

乜poly啲女咁既質素架咩

push

成班垃圾

走得去做保險既 十個有九個都係垃圾

2020年仲有傻閪玩呢d

一致贊成

Mk：玩到成地粉有啲攰等我食支煙叉下電先

Send email 比學校？

普通樣大波vs靚女無波
點揀？

嘩豬西狗公堂

啲仔都唔撚正常啦
根本全撚部都好樣衰

其實玩麵粉係乜撚嘢文化
之前先有一單玩到塵爆

辛辛苦苦讀書入大學諗住可以屌正妹
點知淨係得呢啲級數嘅女

開元女女

成班柒頭死撚晒佢啦

逐個逐個起底

真心正 想吊

重女

尋晚佢哋成班人喺common room嗰度開校服party
唔知玩埋晒啲乜春麵粉之後搞到成地都係粉不特止，
仲要事後唔撚收拾好個地方，留返所有手尾比清潔姐姐做 其實只要唔影響到人嘅話佢哋係common嗰度點玩都冇問題 ，但係唔該保持返地方清潔同埋做好大學生應有嘅本分 ，執好你哋啲垃圾啊屌曬你地老母臭閪
今年啲傻閪hall撚真係特別低質

開元好似係慣犯嚟
唔只係今年

爬上大東山石屋頂合照 理大宿生被轟腦殘

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

仲未計其他hall啲柒嘢

不過poly班mk一向都係
你有你屌
佢有佢屌閪㗎啦
十鳩幾年冇變過

哇屌 仲話係大學生喎
真係好撚過分囉
呢啲已經唔係道唔道徳嘅問題
而係最基本嘅公民責任
呢啲基本野都做唔好
仲話學人上莊搞活動圍威喂
寡人真係笑撚咗

利申 poly大學生

右下2條女個樣點解影到distort咗

純粹睇唔過眼廢中成日用呢句屌後生
我有用推文等緊花生同起底架

係咪又想塵爆？

求矩形面積

點解埋土hall好似咁多都咁戇尻咁務賢bus tour倒酒 開元玩粉 成德疫症高峰期唔戴罩搞活動中武肺 勵志唔洗講

使唔使影張polyu學生證俾你睇吓吖
一事無成嘅垃圾傻閪hall膠

收嗲啦屌你老母
係有心清潔嘅就一早清好咗啦
唔會第二朝俾人發現到啦柒頭
你係咪想幫你老竇老母執骨嘅時候先至順便執埋啊

你咪影囉冇人care
我支持追擊班傻鳩hall撚 等緊起底
係睇唔撚過你用d廢中口吻屌人
係d藍絲廢中先用呢d句子

明明前排浸中先塵爆完嚟
埋土啲垃圾都真係低人一等
得幾科top

點啊傻閪hall膠岀現了
btw屌你老母

好難得入呢d post d 女係全部唔得

做得好 公審班宿舍垃圾

真人屌佢又怕影響自己， 咁做最好，爆多d

Campus 就畀狗當戰場咁掃，hall就依然成堆弱智，諗起就戥班手足可憐

#wail#pi 吹BB 你咬我食牙

宜家人哋做錯野就係抵屌㗎啦
關咩私怨事

MK仔女無公德心好正常, 唔對佢地有期望

又有咩好怕喎

agger
絕對支持班hall膠岀嚟自己清潔返啲垃圾
玩完麵粉又有咩好怕喎

開樣

Hall 膠真係好撚垃圾

藍屍廢中先會講？
有無學過基本論述邏輯？
你幾時邊年邊日聽到藍屍廢老廢中講呢啲野啊？

口up up 咁

你生到咁大個人重係口腔期啊？

又一個相由心生既post

麵粉咋

呵尻
What do you expect
BJMF

樓主pin this

私條撚咩

呢班無公民意識無社會責任既so called大學生喺間大學讀緊

有啲人擺上檯先會知錯

口upup咁 呢句仲廢中
你係自殺就快撚d啦

笑撚咗
淨係識人身攻擊
你係咪狗仔女黎？
定你本人做緊狗？

撚係得佢一個下巴白到咁

你真係驗下眼

岩岩仲學人講邏輯
我講緊你地用詞好廢中可以轉個頭屈我做狗
冇邏輯唔好學人扮識啦垃圾
我笑鳩你樣衰弱智就叫人身攻擊
叫你快撚d自殺邊撚到人身攻擊

男人老狗咬脷

仆街
左下右上又好似真係都唔差得去邊

笑撚左

mk大學未撚上連登屌返7你都算係咁啦

唔抹返咁撚閪

Report佢地班垃圾啦

On9

啲女都已經劣 嗰3個男嘅仲樣衰 乜而家啲hall撚低質咁多以前勵志啲女

Trash Uni ????? Trashhh asss

真係cls嚴重懷疑啲傻鳩有小兒麻痹症

真 支持開埋名

嗰3件都樣衰成幅相全員柒頭喺hall撚之中都算少有

分類

雖然有啲無聊
但佢講啲句子組合又真係好old school

相由心生

如果冇人清算唔算係班友自食其果

咁都叫普通樣
我覺得好特別
長方形來嘅

我聽人講話係打機hall嚟 原來唔係

無個靚
陰鳩公

社會垃圾

臭柒

又玩麵粉
bu咪爆過一次囉

你連佢都追唔到

見到粉就諗起塵爆..
真係唔到死個刻都唔識後悔

d女無個惦..有幾正？

班女 無個屌得落喎

pish

係咪你黎架
你食撚左佢算啦好嘛

狗也不屌
特別但唔係話靚

我係埋大撚 冇住hall 我支持你屌柒佢地

性暗示

我覺得除左左上條仔個樣正常d其他人都好撚樣衰喎

浸浸下唔會大個單

我係男

點解嚟到今日仲有人玩粉

識其中一個男

原來20cents confirmed

爆佢大鑊啦

讀埋土都幫唔落
又玩麵粉

講唔過人就屈狗屈毛 有冇咁撚廢
日日開埋d垃圾post搵存在感既死毒撚

點解可以一個正常樣都冇

邊忽似

係咪我錯覺？有幾個好似賓賓

成班弱智樣

果然係相由心生

你可以話佢冇公德心
但係攻擊人哋個樣我覺得有啲做多咗

利申圖入面一個人都唔識

收皮啦死臭閪 而家全世界都識你啦 抵撚死

希哥咪成日做埋曬呢D Pose

喂你好阿

一堆智障

等啲垃圾風化咗先清理

幾多手足係埋大比人捉
你班垃圾就係到玩粉
屌你老母..
利申： hku

邊有攻擊姐 呢個係陳述句黎

埋土質素係咁

想知其他hall d女fm既樣

開元d樣真係唔得

推到佢地仆街

其實問題係d 女到...
以前咁既相起碼要有3條女係順眼
而家連一條索既都無
Haiya

上次去做野
搭𨋢撞正啲弱智玩ODay定唔知乜鳩
啲core𨋢口位勁應聲
係撚咁鳩叫
我見咁嘈就屌左聲佢地老母
但冇反應繼續嘈
真係弱撚智都可以讀大學

好勇

左邊條仔好似幾大隻

聽聞好似有划艇

有野爆?

尻叫常事啦 第一次玩咪覺好玩 睇多左玩多左咪覺得傻係行為

一個靚仔靚女都冇係咩玩法

一個靚女都冇

唔好咁啦
你睇吓佢哋個樣生到咁
都已經係應得嘅懲罰

年年都係咁玩架啦

真係，bu塵爆又係玩麵粉點解咁鍾意玩粉小學生都唔玩啦

見到中同 尷尬囉

年年都係咁玩係咪就要老奉接受佢哋年年都做錯野

Halo

呢啲真係撚樣黎

大學生玩咩中學生校服play

係玩就玩裸體啦笨柒

搞到人哋清潔jer jer又要做多啲野屌

唐氏黎ge話

全部都豬閪 冇一個靚女 死得啦

仲玩面粉....幾大呀...佢哋真係唔驚一個唔小心粉塵爆炸個喎

點數都11個 你小學畢業未

我今年中五，不過我係小童
死八婆，死八婆，死八婆

中七學生係咁啦

無個靚

+1

Poly d囡囡變到咁低質既 成張相都冇靚女

右下角應該正常小小

玩麵粉都唔大獲
佢地好中意玩雞蛋
喺common用雞蛋扔人
成個common都係嗰陣雞蛋惡臭味
成兩個禮拜避開common唔行
樓主最好自己拎個電磁爐喺房自己煮
common啲嘢好污糟

btw 開元咁多女已經係奇蹟

聽講開元班人平時係房都係咁shisha隊草
依家仲要係common玩粉玩雞蛋
班人幾時比人踢出hall

啲女好正，想屌

唔怪得前幾日經過嘅時候咁撚臭
原來喺度玩垃圾雞蛋 我屌佢哋老母

Mk u你仲想點

大隻仔Ig

比大家知道後生都有藍 唔好以為大學生就黃 呢d隨時篤灰撚

好多冇得住HALL 既人好撚酸

個common不嬲都有陣怪味
但如果係雞蛋就好明顯

唔係話幫佢地講說話
但係藍嘅機會好少
有時大日子行街係會見到佢地
咁當然黃都唔代表佢唔會做on9嘢嘅

黃既做錯野都會道歉多

你咪繼續信佢地黃囉

港女世界第一

睇你點定義黃
但我相信我隻眼

我都信我隻眼有錯唔認同偽黃有咩分別

咁多個人冇個有勇氣道歉

你繼續ff啦下

睇嚟你對黃太大期望
有大把人黃但都係人渣嚟

我估唔搞大件事佢 佢地都唔會道歉
至少而家唔會

一齊寫complaint letter

大學生 港豬應該多過藍

我以為係啲幾歲細路先會咁諗
點知喺大學出現

依家Poly hall可以食水煙？

ching可以篤灰喎

篤灰？

Lm

留名

除咗食水煙仲有冇食其他嘢先

已去信校方查詢水煙一事

埋土邊度有海景睇？

好想快啲知校方嘅回應呀

文字之間
睇得出你諗多咗

個樣好似印上去咁

你條女嚟?

有冇人想寫信投訴
比SAO定邊個？

你條女黎

麻省理工
加州理工
南洋理工
香港理工

冇人戴口罩?

我屌得落

朋友 屎唔係咁食的

有得屌已經好好仲學人揀咩

有冇ig

同問 幾可愛

好想同佢去酒店互含